LoL 英雄聯盟 S9 賽事討論區 #399

teddy令到SKT原本嬴變左要再打落去

今場MVP非Khan莫屬

佢隻血鬼同khan 仲有段距離

三兵營怎麼輸

呢下又開得唔錯,吊多5分鐘命

teddy啱啱向前flash
一陣又要俾人屌屎忽

芝芝

吊多左分幾最後, vlad同fiora肥得太快

GRF黎緊不如輸到落第二

最後2個fight都亂打咁撚樣
都係屈兵仔同baron buff

試過淨返個大本比人反CAP喇

Bdd 好慘入錯隊

Khan今場表現好多Huni

Faker 好似好唔滿意

預左啦

雖然skt贏左
但贏得好樣衰
Faker真係老啦
好撚多失誤

faker嬲豬

又唔係贏grf

Khan 好勁 係咁大壓力下都成長到

佢今個series打得真係唔係太好, 不過呢幾場都有得睇happy khan

第一場carry唔到
第二場全場比人壓住黎打
第三場又係咁做7野

作為佢fans，我都好唔滿意佢今日表現

KT AD 隱曬形

Khan 隻菲歐拉由頭壓到落尾

smeb渣左好多定d人勁左

semb 3場都好撚廢

teddy個波flash似想趁冰線就快入到高地逼kt番去回血 點知冰線先到2塔

廢左好多 3線上路

Khan 下路 1打2 殺埋嘉文
希望Khan返到S7𠴱種無敵狀態

頭兩波 有無心嘅？
先有faker 入人群 引戰贏左
第二波 khan有少少危機咁比人camp 再引戰
兩波都贏 輪住用餌

點知最尾兩波差啲比人杯
痴撚線

鬥士meta好返好多

faker個下入場似真係bait
khan就唔知

faker個款似係對線壓住對面打, 贏cs贏裝, 之後outplay solo kill對面

呢條女算唔算咁多個中最靚, 除左恩靜

但係有金身冇用

faker 愈黎愈大意 老了

zeetwo正d

今日skt同grf係咪交換左個腦黎打

最尾戈場bp 完美咁濟

btw, 又要笑多次build around smeb
成日雷鳩我bdd

GEN準備又回氣做regional守門員

16強

愈接近regional就會愈勁

趕deadline既cuvee

求撚奇啦
你估其他lck隊出就唔會16強88咩

事實係冇其他隊勁過佢地 世界賽都入唔到笑咩人16強

今日 skt 同 grf 做乜勁

根本成件事就好簡單
你話我垃圾，咁你揪低我囉
但你又揪唔低喎
你話我去到世界賽丟架
至少我有能力去丟呢個架先啦

skt好正常係grf

你認為你能贏得剩下的六場比賽嗎?

我的看法是，既然我們已經贏了足夠多的比賽，我認為即使我們輸了也沒什麼大不了的。

今日就全隊食左屎咁

學SKT fans啲口吻
今日KT都磨合得愈黎愈好

MSI門票幾時賣想買4強同決賽

S8成個lck都廢 最勁個隊kt都差比 ig 3:0帶走
-6比佢a多下大本 如果唔係真係大笑話
屈ig經驗少 拖多幾場

lm

場場都close game都比你講到kt垃圾咁
嗰陣大把人話kt係真亞軍

IG, GRF, G2 咁廢架
學下我大LMS電狼上年大分14:0 全贏出國先LA

睇返GRF GENG Game 1
Fly 真係混分 得7.6k damage
Chovy隻corki差唔多30k

Fly出國一定俾人屌打

game2 最後個團戰第一個衝入去
隻liss 大又開唔到，金人又開唔到就死左

game 1 先真，fly 送完之後ruler 救世界

一到AD版本GRF就收皮

有無Ruler既支持者

Viper ad個pool好似冇乜crit ad

Skt又請上路

khan玩唔到坦，版本轉返主ad meta就好難再拎鬥士出來，其實skt係咪炒左crazy

之後可能比對家永Ban Vayne 或者前期長駐下路

SKY二世

GRF無左統治力，最近都已經唔係碾壓去唔去到msi都係一個問題

之前skt 打 geng game2 skt 3ban ad ruler 拎隻法洛士都唔拎汎

仆街riot家下針住lck黎改版

cuzz好似人地開分身落銅銀區撚鳩啲銅牌仔咁

KZ其實有機追過SB 排第三
今日贏埋JAG 淨係差一場

係

飛機隊一換換五個

top lucian

PAPA係咁ZED ZED ZED

rascal

有無人見到stitch 好心涼

條友以為自己好勁

比卡超一進場就俾kz秒咗

0/3/0

0/4/0

側邊跳chacha又俾人秒

史迪仔依然係除左aa型射手，就冇其他champ

pawn
kz

係lms都羸唔到betty啦

飛機隊隻MID廢撚到抽筋

隻比卡超想點

正面電光石火入場開十萬伏特俾人秒

Kennen 1/7/0

弱化版RULER

同Ruler比

Iboy 都贏佢幾條街

條友直頭廢啦
係巴龍池下小小個波
Porn開大入場佢重係到拉Q唔a鳩呀Porn

lck live 英文台一萬人都冇

撐DWG入PLAYOFF

點解琴日隻犽宿同今日隻差咁遠

入咗啦
GRF SKT SB KZ DWG HLE
係未定排名

Oh sor 搞錯咗LEC LCS 頭六位入playoff
原來今場係定奪DWG定HLE

睇返Cuzz 連續四場MVP
Season MVP 仲係Deft Chovy 10次領先

希望deft攞到第一

冇人睇

冇THAI仔真係唔掂咁

sohwan廢到 還我thal仔

隻上路係巴龍區個會戰廢撚到

預示者嗰波連大都冇開就死咗

nuguri

papa笑得好賤

na ryze

世界級ryze

死亡列車

R直落地獄

哩波送頭

笑死
貪心到 個ryze ult

Thal要carry今場

唔似啵

Bard普攻偷撚左

出Thal咪WIN囉

HLE 俾啲力贏埋第三場啦，等條傻西showmaker 入唔到playoff

今場ryze mvp?

唔用大技其實已經好賺 貪心d可以直接追 咁樣大技送頭真係世界級

DWG唔大技送頭
直接2-0 HLE
就好穩入playoff
而家要打第三場

輸埋就仆街

我thal 唔好玩坦就好

吸血鬼又出黎毀滅世界

汎變哂做殺手鐧

Ahq 打返以前嗰種癲狗團戰 不過都係台仔老問題啲英雄池細 但好睇！

咦，原來EDG比人讓一追二

見到柒頭clearlove輸就開心

gg go next

一齊湊大汎

汎咁勁嘅

條女棚牙真係

HLE 今次仆街了
又差少少入唔到playoff?

成撚日唔出一輪扮修練，之後出返黎贏幾場就扮哂野，有你一日唔係16強出局就係8強出局架喇仲講到話未拎到世界賽冠軍之前都會退役，算鳩數啦

vayne一直都係laning廢姐

HLE之後果啲比賽全部打1 2 3 名

加陣lck 最勁adc 仲係唔係ruler ?
ruler 上年亞運比隻狗壓到痴線
而家個patch 傳統ad 又勁番，
如果到msi 都係咁lck 拎冠又難咗
原本覺得grf 已經拎咗msi 冠軍咁濟

0-2 輸俾DWG已經唔洗爭咁滯啦

9.5係咪buff咗?

其實grf輸比geng都係輸banpick姐 我覺得grf仍然係勁
唔好輸一場就以為佢地一直會咁

血鬼肥到

Vlad 又嚟
HLE 下季見

吸血鬼同汎一樣個後期都係痴撚線

Sangyoon

其實pick jinx仲好過xayah 前期對線55波 後期又可以一戰

Vayne 後期顛啲

S8世界賽之前隻狗勁到癲
幾乎係佢職業生涯既癲瘋
好難怪ruler比佢壓

Flame 真係福星

Flame岩岩望鏡頭笑果下 幾正

Flame

陰公 HLE 又係差少少playoff

自信pick cait冇計

算唔算係dwg既duke
每次nuguri輸, 就放番團戰型top出黎救世

Msi 個陣勁到
New type咁款

flame浸完咸水返黎又靚仔左

JT咁柒都咁多sponsor

其實我覺得隻狗完全剋到ruler
ruler對線唔算太勁,算係穩,隻狗就對線期打到痴線咁,追住人黎屌
但如果係bang同deft對線期都冇咁驚狗

LEC第三場G2 VS FNC點都通頂睇

detf會戰會派膠
bang就平分秋色不過而家na化

整容得好勁

Deft係lpl打到uzi跪係到含

都唔關bang事

好想睇deft+meiko打uzi+ming
uzi同mata s6勁唔夾唔知做乜9

MSF
由第一跌到第八
Playoff 都冇得打
笑咗

肯定咗無得打?

Yes
Officially out

原來eu已經最後1week
陰公

唔好比fnc入得唔得

好懷念S7 MISFITS

咁kiin 點算

難d
FNC 入硬咁滯

今季季初嗰幾場MSF好勁
之後越打越廢

廢老SOAZ+廢老GORILLA有呢個結果完全唔意外

SK而家連ROGUE都打得咁辛苦 真係難d
Kikis上哂身

點解得eu 先有選手既pov 睇

而家azir唔洗出冰杖？

嘩豬2出條咁既廢柴

Zee

Zed

Caps Zed

SUP差距

手刃叛徒

G2原本個sup去咗邊

G2

Wadiu 去左rogue

Mikyx呢成隊得WUNDER打得好
玩撚完

條友真係廢撚到痴線

邊撚個買佢架

Jankos成場game隱形
已經廢左好多場

wrist injuries

笑撚死 快D完啦
望到WUNDER都覺得慘

冇睇開eu 想問perkz 打ad位打成點

牛同劫直接走，好似唔會死

唔係好似打VIT個場咁又comeback呀

成撚日出中路角

係佢撚唔掂ad定錯位pick

隻牛真係笑撚死

嘩屌你WUNDER真係BEST TOP EU

個caster

Wunder

25仔=超級小兵

頭先baron fight打得幾好o既

FNC唔係咁都輸番轉頭呀

both la 打廢隊咪撚下kaisa 夠打爆

呢條友未入豬2真係好普通

入到去勁撚咗咁多

WUNDER
隻牛+嘉文一下醒晒
88FNC

Jankos Yankos Jankos Yankos

G2呢下開戰

G2啲TEAMFIGHT

有EU最強中路同最強AD都要打到咁辛苦

CLS G2如果咁都反杯到FNC真係士氣大挫

蛇女 ryze後期好打過lucian ire好多

又玩bd

又係BD

yes

....

XPEKE魂

Fnc 離不開bd

咁樣輸

鄧Wunder慘

好撚好睇

全坦裝jankos睇住隻rakan拆下路inhib
結果呢個play比fnatic機會BD

兵營仲有5秒復
noway

岩岩訓醒

食咗五條巴龍

如果Ryze flash 前先R帶埋兩隻兵
會唔會贏到

Irelia到咗打唔到塔

會 有兵一人兩下就a得爆座塔

唔會
FNC呢下100%贏

caps去左G2, FNC win
dl去左TL, TSM win

呢下正常人都會諗守塔先

G2呢下真係賭大細
應該諗住對面4秒b一定守
點知rekkles咁撚癲走去bd

Gp原來有大 當我冇講過

兵營差2秒respawn

FNC 呢下BD

靚仔還靚仔

Kiin都好型
好cool

希望一陣4點有奇跡出現

AFs vs GRF

今場係咪到aiming覺醒

今日返工 最多都係偷望下比賽

你唔好望呀你

有兵仔 但比人清左

Viper要證明自己

GRF比VAYNE破處即刻拎

死台仔on99
一開波就話討厭這個AD
不想玩了
唔想玩就死撚開啦仆街

入場就靜音係常識吧

SWORD隻RIVEN

屌你老母LS D捲脷音難頂到

KIDD SOLOKILL

KIIN

KIIN solo kill Sword

Kiin solokill lol

希望af生生性性比kiin仔打下機

viper汎 sword riven

好似唔多樂觀

GRF咩事

GRF係咪要比榜尾隊輪姦

Kiin

GRF走緊下坡

Grf laning phase真係唔勁仲要攞d咁ge陣

grf唔在乎呀嘛?
餘下咁多場win/lose冇所謂..
咁既態度

應該想跟返meta pick? 但結果

kiin仔

viper玩傳統ad 同平時比真係有少少差距

Grf上路唔玩坦出事

GRF係版本問題定係心態問題

Kiin仔會唔會太勁

KIIN贏左Team fight完全無感覺
係咪比隊友Troll得多唔敢有太大expectation

得罪講句 ziv嗰隻勁啲

GRF輸一場之後蝕左道氣
定佢地老闆外圍重注GRF輸

meta問題 sword鬥士廢 viper傳統ad廢

講咁多做咩，廢咪輸驚囉

唔通勁先輸咩

AF勁左定GRF廢左

點解aatrox仲係咁多人用既
以為招e由charge變左做cooldown會係一種大nerf

創造奇蹟既英雄 鏡爪同銳空 睇下邊個得

陣既問題? Grf中後期先有本錢打

SKT 1-4 GRF?

中野屌你老母

咁快俾版本制裁

睇下邊個笑到最後

世一grf 睇過

啱啱先贏團 又出力燈

牙泰回家未

上年regional 好似都係咁講

AF啲閃都用得幾無謂⋯

有B的意志喺度邊敢呀

GRF唔係連續比廢老三連星中出呀

grf

有vayne後期就算而家輸緊都仲有機會
galio rakan 兩個hard cc係度

唔通AF/KZ/KT/GENG全部扮野?

SWORD做咩姐你

3地龍

5條龍3條土

aiming

點解AIMING硬係打唔死人

AF後門做晒眼位
Grf好難側面切入

grf好似輪左一小場比skt之後，就再無一面倒打贏既能力，搞乜

冰拳ez係咁上下

唔想降班

轉左9.5跟唔上掛

你認為你能贏得剩下的六場比賽嗎?
TARZEN：我的看法是，既然我們已經贏了足夠多的比賽，我認為即使我們輸了也沒什麼大不了的。

GG

仲話grf msi喎

Ruler>Viper

上路鬥士唔掂

屌你咩，買定機票到時睇GRF架

隻汎點解好似輸出咁低咁

吹大左

唔通grf要做羅賓漢下游公廁

如果唔係skt派膠可能grf已經比人中岀兩場

kiin仔感動埋個server出3土龍真係太勁

似係GRF扮野/廢多
以前前中期個種dominance唔見哂

grf 全勝

系
GRF輸=扮廢/留力

唔係AF勁，只係打得好，另一邊係GRF打得好撚差

我諗係得G2先有本錢咁講

呢句係打GG果日都見過

慘，比版本搞到要提早留力

心知不妙戴定頭盔先

唔係XXX勁，只係打得好，另一邊係GRF打得好撚差

也沒什麼大不了的
咁既態度, 當佢真係留力留strat打spring final, 咁既隊真係哂氣
明明上season開始睇佢一路打得越來越好覺得幾熱血, 點知win夠數就擺個咁既姿態出黎

打完skt之後越打越廢
懷疑隻手仲震緊

#141

我想睇到KIIN 2:0 GRF

真係慘
Skt就係呀雞
個個都有得中出Grf
得佢無

留乜鳩力 邊有隊會想跌落去打多場bo5

SB都係

佢打字話唔想玩 又送頭
其他隊友好似哄細路咁哄佢
佢就一直係到 我討厭他 我不喜歡他

次次GRF豬都會見到咖啦

又等我預告吓賽果啦
AFS 2-1 GRF

怎樣才算贏GRIFFIN？
－唔勁
－唔可以打得好
－要另一邊打得好撚差
－GRF冇失誤既情況下贏
－要有GRF嗰種智商壓制

Sb自己送出去

Kiin 神

快手輸完開另一場

上次中咗波膽 GEN 2-0 GRF
唔係唔信我呀？

只要佢淨返5場無輸多3場 佢都一定係第一 唔會打多個bo5

SKT打生打死都係輸俾GRF
GEN AF 好似好輕鬆就贏到GRF咁
真係世界變

講啲野同以前啲SKT FANS一樣

咁樣玩鳩自己

你估個個好似你咁弱智架咩

我都知你嬲，但洗唔洗搵SKT FANS做擋箭牌先

GEN>AF>GRF>Skt?

Sword好似越打越差就真嘅
今場Riven

嬲乜鳩 不嬲都話GRF係上年KZ
同埋又冇話而家SKT FANBOY都係咁 可能以前啲GLORY HUNTER去左捧GRF又得唔得呀

其實今場都係贏kiin仔個單殺

啲SKT FANBOY真係好敏感 講下事實都唔比

卡普攻

走呀
會比人屌到痴線
嗰個三順清好惡

後期kiin都好有用啦
係前排限制哂對面Ad輸出

SKT LOST TO THIS LUL

你等完埋先上水啦

Grf

準備繼續潛

射左未

S8三寶去到季尾 冇得返轉頭先發力
都唔知佢地之前做緊乜

sword係咪真係唔識玩鬥士
又要玩番urgot

GRF買咗好多外圍？

Grf俾neeko A到怕咗，兩場都ban neeko

應該真係

Tarzan係咪第一次玩lee sin

屌你老母又拎Ryze Kalista呢d廢英
唔想贏都唔係咁玩

琴晚 G2 Wunder用Ryze用到carry全隊G2

完 下路直接爆炸

GRF啲early dive真係幾勁

下路好似穿左個窿

但GRF隻Top被屌打

又要Kiin仔舉重

屌一開黎睇又見到grf先輸一場

有信心kiin仔出關之前AF下路已經爆線

唔係fans 不過見到grf變得咁唔dominating真係好擔心出msi會丟lck架

Twitch chat spam
GRF害到KT要降班

屌 AIMING咁樣用左個閃 一陣出黎又返返去浸溫泉了

AF

aiming一陣點樣食兵?

比KIIN輕鬆D啦屌

kiin勁到

GRF果然係世一
頭先輸係技術性調整姐

我覺得呢下衰dread慳閃喎

可能到時FINAL係SKT同SB爭出國呢

GRF究竟想點
明知對面得一個人識CARRY仲要放啲可以hard carry英比對面
打geng又係咁

KIIN 1v2贏左又係無乜反應

擔心緊下路

打開 1v9係唔同啲

下路輸成50CS

睇到d隊友咁都好難有反應

kiin：我唔可以咁開心住，一陣下路就開送

kiin贏緊sword幾多錢呢

kiin:慣左啦

四條粉皮隨時夾埋送頭
興奮黎都冇意思，贏左先算

KINN：屌真係重撚到

Aiming空大

kiin：拿屌晒你地老母啦，點開心到呀

aiming -> missing

AIMING D閃係勁喎

af呢個團

WE果個：叫我?

笑死 咁都可以打職業

不如出SPIRIT玩奇招博運算啦

如果grf買到kiin,係咪真世一隊，五路皆神

Aiming 笑到仆街

變到好似LPL咁乜都打一餐, 幾好睇

Skt打grf都打得咁辛苦

kiin真係場場1v9

SWORD真係要練AYAYTROX呀FIORA呢啲先得

屌你aiming
kinn仔場場1打9

都唔知點解唔留kramer

sword有冇玩過法師上?
得坦真係窄窄地
轉meta好難搞

打geng用過ryze

血鬼好似玩過

galio比人連捉2野

lehend？？？

JAX就出關啦WO

非洲邊度夠大陸搶

lucian 完全RJ
淨係打到urgot
招大又比galio taunt秒cut

係bait定唔知有眼?

kiin:班仆街仔又黎料

比人引到

反開太強

屌af開團

隻牛仲係9LV

雷豬咁硬

頭盔RYZE

雷茲比人咁樣開都係扣得1/3血

kiin仔真係舉到斷手 路路都輸幾lv

希望KILLN可以轉隊去第2度打啦

chovy套裝點先捉到

隻RYZE煩撚到

疊書lu

捉唔到
又glory又有seraph，仲要keystone帶aftershock，硬到仆街

好似係Doinb玩先 個陣記得佢3千血 坦到痴線

疊書

chovy真係唔淆底 打橫行

TARZAN呢下型撚到

泰山lee玩得幾好

屋企都唔守 係都要捉人

LISSANDRA完全換唔到血

好撚無賴

直接下場啦

kiin仲入番去

點解班撚樣可以廢到咁

好心痛kiin

sword flash

下場啦

sword 應該入到去會比教練屌到化境

屌你去痾個尿番黎完撚左

lucian完全RJ

KIIN比隻RYZE撚死

Aiming
呢場最記得就係佢R+flash都掂唔到李星

仲有FLASH ULT殘血泰山但空大

原來ucal係後備
上年打入wc 而家...

上年faker都做後備啦

比BLANK E波政治玩
BTW BLANK有隊未

Tarzan 都算係去到而家都keep到水準
Chovy 都ok
Sword 一轉patch就

GRF呢3場都BAN NEEKO

first pick braum

又路西恩...

ban urgot啦

AKALI

sword要證明自己

又係下路爆炸

kiin ruler bdd組一隊啦

好想為AIMING打氣

Sword睇黎會心態爆炸

會唔會camp Sword camp得太明顯

bdd 最唔想佢去kt
點知
入geng咪好囉

嬴CS了

世界第一戰隊發生咩事

只可以係GRF打得差
唔可以係其他隊勁左

第4賽區

非洲sup留大出事

dread 戰犯

KIIN仲入返去?

kiin沖番入去，都唔想打了

咁aggressive 托柒咩
又比人捉

乜撚野事呀

kiin自已都放棄

lucian

無啦無啦

Jg 忡食野怪

拆眼輸game

AF 依招瘋狂camp top 戰術 睇穿咗就冇了

定身

有KZ真係唔覺非州可以贏到團

睇落KT 應該要打升降賽
除非陣間奇蹟出現

KHAZIX有乜春用

呢波

grf團戰真係好勁

GRF 3打5都打呢個團?
一爆炸直接GG WO

好彩隻sup 救世

Lehends 隻thresh煩到

lehends呢場咁閪勁

依場thresh打得好
如果要比MVP 我一定比佢

league of lehends

咁都無人死 咩料

點解grf好似打得咁辛苦

chovy咁都唔洗死

Jg自殺啦屌

2換2

神仙打架

有上年afs vs grf既feel

呢兩波打得幾好睇

原來隊隊都可以同grf神仙打架

難得黑人今場咁出力

btw af中路呢兩場都打得幾好呀？

Chovy 2個金人

viper 又死

GRF

嘩屌

viper 柒夠未

世一GRF 睇過

afs 2:1 gg

唔在乎, 唔計?

吓

GRF 世界第一隊伍

無LU

another level

頭先AIMING係休息室係咪比KIIN扑頭扑到咁撚勁

世一ad又比人秒

Btw ucal

我又中波膽 2:1

KT 大撚獲

係咪又係藏招

之前吹到viper 咁撚勁 柒足2波團

skt lost to this

公家雞

GRF藏招姐
可

sword冇urgot係咪唔識打機

波膽原文喺邊？
上場GENG打GRF領教過神力

geng>af>grf>skt屌你老母

個個學晒skt以前d衰野

Skt 都唔係好勁je

原來係grf on 99
Skt連afs gen 都不如

AF > GEN > GRF > SKT

bet365 會唔會封GRF 盤

輸兩場即刻變地底泥，d風向仲變得快過何大人

Griffin Chovy on His Goal:
"Winning all matches. I’d like to get perfect wins, including Worlds. I think it’s not impossible."

韓妹喊

佢最後三波團柒到仆街
最後一波比人秒又唔交閃都算
之前兩波對面個個殘血
佢滿血有閃現 都唔敢上去收割

Skt = 啊雞？

Skt贏到一場已經好勁 雖敗猶榮

LCK G2

喊乜鳩

Skt lost to this skt拎到一場好撚勁

2個BO都輸得幾肉酸喎

要不是有SKT打到GRF斷經脈

果兩個泡妹

吹到好行個d統治力呢

好似開心到喊

GEN點睇都係最前大炒2比0

sword 去斷兵線仲好啦，最後做咩 1v4
成場都唔知佢搞乜，人地開大龍，佢去推兵線，推完先tp, 成隊人就係等佢tp 黎先敢上前開戰，等得黎都打完

grf 未出國 就已經被屌打
出國會點

GRF仲有隊有FLAME既DWG你嘆呀

未到最後都未知邊個要打升降

心態爆炸

PAPA: GRF is overrated

JAG > AF > GRF

有卡力斯打團會輸？七進七出撚grf

打到游返韓國

我中晒2場波膽
GENG 2:0 GRF
AFS 2:1 GRF
有冇人出嚟鞭我?

呢隊grf同之前skt打個隊好似係另外一隊咁

本身贏左skt sb真係諗住grf好大機會全勝奪冠

轉一個patch就輸成咁
世一GRF

算撚數啦
你隊skt呀雞黎
個個都有得中出就係佢無
咪又想射精啦
垃圾

諗返 SKT 贏到一場 GRF

韓妹正撚到

發生咩事 頭先睇輸巴龍架啵

話撚左SKT打到GRF爆血管

Skt vs grf所謂既世界大戰
諗返以前s5 s6 lpl d世界大戰仲激烈
出去都係比人屠

Viper game 3 真係不知所謂
最後3波
1. 俾人蒸發
2. 個個殘血收唔到頭
3. 俾人蒸發

urgot nerf得好

上路個死肥仔回晒塘了

GG>Af>grf>skt

GRF輸左嬲嬲豬呀？

Ucal開心過自己贏

條兵線出左去啦點斷

sword 淨係識玩坦

如果skt贏左果場 勝率一樣 有機會上到第一

AF 對賽贏GEN豬

我見k6 比人捉 之後跌埋baron 以為grf 贏硬就熄左無睇 點撚知咁都可以比人反杯

陣間睇下先

有冇grf 接下黎的對陣

GRF輸左發老脾呀?

Skt果場係好睇既

我對所有lck隊都唔支持
你咪屈我囉
我就支持開Grx呢隊垃圾
笑你成個on9又係到想幫skt射精

正呀，呢場要DOWN HIGHLIGHTS黎J先

講到GRF輸咗俾SKT咁

講真grf打skt嗰3場打得好好多

人地冇潛肯出黎吠下已經好有勇氣架喇

好似打hle

Hle 跟住 dwg,kz,jag

講勇氣 我諗冇人夠你嚟

GRF 同SB SKT 對賽都2-0
好似同跌落第二 都仲有距離

如果打hle jag都輪就真係GG

grf 輸咗 嗰嗰攞skt 出黎 轉移視線?

撐嗰隊贏就特別大聲架喇，第一日入黎？咁唔鋸仲要喺度吠盞顯得你柒渣

我不嬲都屌泡菜狗
S8幫Rng同grx含

等緊三連霸改名做Ruler

佢知個醜字點寫？

邊個夠你7？

證明GRF只係因為meta而勁？
睇黎lck出去真係會繼續被屌打

輸左就屈鳩笑Grf既人係Skt fans

你啱，我睇錯

暫時你最柒

雖然grf真係柒到仆街
但Skt連another level都贏唔到
所以grf依然係世界第一戰隊

但我唔係撐你

我skt fan嚟

係咪屌你又要簡日子呀？
唔撚屌得你呀？
咁唔中意出去開個第二個post囉
定係呢到叫skt圍爐post?
不過應該都係
係到所有人屌親skt都會比人負皮

GRF之後打HLE＞DWG＞KZ＞JINAIR
輸哂之後三場唔係冇可能

依家變左KT最大壓力打升降賽

無g一問 宇宙第一GRF屠殺咗榜尾AF未？

榜尾係jinair同kt 尊重番

佢想身就係話想入A"Family"
之前caster講好少做後備隊員可以真心就算冇得出而為自己隊開心成

eg. GenG roach同cuvee每次teamfight victory影bench既佢地個樣都係冇咩感覺, 格離d coah就勁興奮
ps. 唔係話其他隊和唔和諧, 但AF 呢個10人 roaster互scrim唔點打soloQ既隊又真係幾團結下

諗起幾個星期之前grf 仲串柒柒咁話skt 贏到grf 一埸先算 又話可以18-0

Molamola KT

Grf輸多幾場就msi88

AF呢隊贏真係好神奇

贏到GRF但輸比JAG

呢D算濕碎啦，有D吹到買定MSI機票睇GRF架

#339

SKT都未知自己係咪新版受害者
前日都輸KT一場啦

咁轉會期skt fanboy都打晒J 宇宙艦隊 出MSI出Worlds 重振LCK 嘅

grf咩事

playoff都未打 邊有咁快
依家睇住榜尾爭升降賽名額先

grf虛火黎啫

唔使咁勞氣
今年世界冠軍一定無SKT份
遲早都有位俾你瘋狂恥笑返佢地

成隊除左sup同jg都打到唔想贏咁

其實grf賣分比榜尾隊咋 大家唔洗咁緊張

波贍個位ching點睇kt v sb
想kt爭氣

GRF又迫害我KT

KT 真係玩撚完

希望kt贏到sb

唔怕老實講，我諗KT都係俾人2:0 多
SB 仲唔食住個勢爭第一

係咪上年輸3:2 嬲到而家
要迫KT去打升降

Grf逼害KT

而家笑鳩GRF 關SKT撚事咩

3弟差成10分講到要爭就爭到

你做我獌後上奪冠牙？

屌你人地PICK黑鬼+布老母就打爆GRF
你SKT PICK呢個組合就兩場幫人R痕
想笑撚死我咩
利申SKT狗

唔撚想GRF會上年KZ

最好三連個位學k98巴打咁啦
7完就潛水
條友改完名就當無事

上年既AF都輸過比最廢既bbq

上路識玩鬥士就ok

都係差3個勝場姐 GRF分分鐘自爆落去

你冷靜啲先，先計場數喎，唔係咩
差2場就打平，真係有機會趕上架

GRF 仲要打KZ喎

都係因為kiin勁
上路唔可能場場玩輸出
隊伍穩定性係睇中下路

下星期二SB贏到SKT先算啦

其實隊野家下最大隱患係faker

Cvmax:Grf是下一代的lck

原來星期五

LCK而家咁撚廢點出去同人玩

等睇LCK出MSI比歐美支那瘋狂中出

MATA依家都唔係流
派膠多過食飯

姐係今年又輸

Af改名叫羅賓漢算啦 輸jag贏grf

感覺上上年lck都勁過今年
真係唔知今年點撚算

都唔係隱患呀
呢期都好明顯係長期崩佢一個搞到輸地圖物件既控制又或者中後期一直比人捉

頭先見你地屌aiming屌到仆街

佢第一二場真係打得唔好

不過驚三打得好 抵讚

講team comp既話今場dread同kiin衝入去搞掂viper
skt坦jg 分推top 冇做到同樣效果

上年LCK都比人睇穿哂啦
係今年GRF贏其他比到假象你好似好勁姐
事實就係GRF去到LPL比到盡都係中游隊

連gg同非洲隊都打得贏既獅鷲

得sktrash 打唔贏

吹到中遊

faker 失誤都俾人屌啦 aiming係邊位？

雖然我反GRF 但吹撚到LPL中遊

KT黎緊最少要贏兩場
仲要geng af唔再贏
一陣jag爆氣贏到kt就gg

LPL邊撚個region
唔撚識

過分咗起碼都頭二

S8冠軍region

冇㗎啦升降賽走唔甩
應該唔會relegate 嘅
重組都好

Grf連輸兩場就比人屌垃圾
之前個個當佢地神咁拜

垃圾極都排緊第1

其實留意下ID
屌/笑嗰d都係嗰幾個
佢地都有共通點

比小部份人話垃圾姐 仲比人吹到係LPL中遊料

呢度多LCK撚都得罪講句
8強賽區就收下皮啦

咁大膽既你
一陣又走出黎吠人

喺依度講野俾人偷偷負評慣啦

TL G2屈哂機你地就話CLOWN FIESTA
GRF贏哂就話好有宰制力 視野屈機團戰屈機
邊夠你班LCK撚講

同意
屌你而家skt打唔打得贏TSM都成問題

SKT講真去到NA頂多中游水平
TSM都勁過佢

真心e+ lpl勁過lck好多
laning phase都已經打爆你

但尋日g2 fnc個場

你估SKT真係好撚勁咩 上年IG就真係屈啦
堆中國隊買到勁人 教練都買撚埋你
LCK一早冇撚哂優勢啦
係班LCK撚覺得LCK仲係最撚勁個堆
一場5V5團戰 LCK就頂尖對決 其他就小丑派膠咁樣

Ig咁勁咪一樣輸下游隊包尾隊
依家仲要唔係排第一
但就會比人話係lpl整體隊隊都咁勁
Grf 0敗個陣就話唔係grf勁 只係lck愈嚟愈廢
依家grf輸左又唔係lck整體勁返 依然係lck愈嚟愈廢
睇怕lpl今年想好似s5咁比人屌打

lpl係有好多大膽既decision making
呢一點先係lpl贏既地方
kkramer去到lpl惡撚到

邊有
依度好少人睇NA EU

Btw 唔覺G2好勁
Perkz下路係隱憂
Jankos又成日派膠

你又唔好講到LPL最撚勁
睇下上年隊seed 1俾g2打到仆街

無睇幾年LOL 想問買哂勁人 教練既支那隊拎咗幾多個世界冠軍

差個馬鼻
wunder+perkz衝去拆base可能真係因為ryze招r帶唔到前面個一兩隻兵而唔夠快, 明明必輸都打到你覺得佢會反cup

齋睇呢幾日比賽我覺得skt>grf
呢幾日grf個態差到

Bruce真係cls
唔睇ID我以為呢隻Vayne係Uzi玩緊

明明fw個陣容應該會屌打

盲撚左? MSI 咪RNG WORLD咪IG冠軍囉
上年LCK乜都輸9曬 你講下上年LCK贏左乜
而家講緊LCK收撚緊皮 比LPL海放緊
連NAEU都未必贏到呀8強賽區

睇黎Bruce 會變新carry位
Pk 9下9下
Jg有同冇冇分別
Candy好番少少

又笑鳩肥狗

我一直覺得NAEU已經愈追愈貼
係呢度D LCK撚成日笑9其他賽區
明明自己都係差唔撚多

又攞RNG呢啲失敗例子出黎講

SKT同SB而家有冇機會爬GRF頭

上年GRF夠吹到好撚勁啦 咪又係WORLD都入唔撚到

其實s8世界賽naeu啲bp已經玩死lck隊

柒一年就踩到地底泥 唔知仲以為LPL稱霸咗LOL好耐 拎到今年MSI先黎吹啦

我真係唔明點解一直有LPL撚拎RNG出黎佐證
記唔記得RNG 上年MSI俾最廢嗰隊大快活既最廢嗰位選手食屎狗拎penta

上年msi都係靠收karsa收左大半先贏到

Na eu基本功差幾遠下 要靠bp先有得玩

稱霸左第二好耐架

雙殺尿狼

LCK係勁GE 就唔會輸足成年啦
明明成個賽區都沒落緊 同其他賽區冇咩差距
仲自以為高人一等 LCK插隻眼視野都特別多架

公道講
除左LMS堆垃圾
其他賽區實力都已經好接近架啦

大區就係嘅
但lms重係外卡第一位

最中肯

LPL都輸足7年啦 仲吹緊個肥狗 佢有skin未？

頭2??? 頭5我就信

講真上年FNC唔係太撚串其實唔會輸咁慘
可能3-2贏
係同RNG衰同一樣

4大賽區>lms>外卡
lms有得同lpl/ldl/lck/ck團練+打韓服

記唔記得上年RNG同LCK啲隊串柒柒話唔同NAEU練
下場係咩

上年0-6 grex empty係外卡區吹到幾大

fnc ig下路當佢60/40
但中上都差太遠啵

屌 lpl勁個幾隊咪又係韓國人 懶係勁咁

你呢D咪九唔撚搭八囉
講緊LCK已經收緊皮 比其他賽區追上
你就話LPL輸足幾多年 講埋胎屎呀笨柒

FNC贏個兩場都係IG太多失誤
過左KT之後既完全體IG已經無呢d機會比佢地
雖然我覺得早d上soaz等caps無心態爆炸既應該會偷到場既

人地忍左7年 終於有得吹LPL咪俾人吹下lor

仲有中路清一式輸線

empty打外卡堆jg個陣係勁過晒堆廢物
都叫打到上韓服大師

笑死 我雖然好撚小講野 但搵下POST都知我NA撚黎
仲屈人LPL狗 唔好咁柒啦LCK狗 接受下現實啦好冇

betty隻凱莎打唔贏汎
亦都打唔贏庫奇

咁lpl用國產中路個隊都係比人撚
兩邊咪都係5050

班lck fans 覺得人地忍咗七年終於有得吹
我睇落係lck贏咗5年之後s8 1個安慰獎都冇成班fans 好salty

打唔贏vayne合理
kaisa斬左咁多刀仲有得打下已經係咁
雖然都係人廢

打g2永遠都要食一個ban位去丁仔到
成個世界賽都冇人破到

Grex搵個正常啲嘅jg今季都唔使咁7

我勸lck撚都係撐NAEU啦
NAEU唔廢但又唔勁
唔使驚吸仇恨
大家圍內和諧相處

由頭到尾我都係話LCK已經唔係咁有競爭力
GRF真係吹撚大左
日日係度笑NAEU垃圾 笑LPL無撚腦淨係識打交
比人講事實話2句就起撚哂鋼

事實證明翻譯兼教練兼選手係lms都夠用

改左打野刀之後已經要下下開團打
Lck重係到妹妹妹

撐tsm出國教訓Grf

粒糖番左黎重要識跑線先算好左
如果好似上年咁樣唔跑線就一鳩樣

嘩smeb做咩事, 場場都比人打到無還擊之力

笑撚左LCK咁多個冠軍會salty你一個冠軍
未聽過有錢人會salty窮人

kt

院長RULER/KIIN突圍而出
BDD暫時落後

KT係咪想打升降呀

唔好咁肉酸啦 胎屎S2世界冠軍 屈哂機呀
唔通胎屎而家又係最撚勁咩

NA EU圍內好重火藥味

Betty係唔係冇練英
人地bruce汎都練到

Smeb 退休把啦

BDD真係幾撚慘,而家LCK中路黎講都仲算係最勁幾個之一
但成隊真係冇個正常
新人廢,廢老又回塘

痴線冇人處理到隻yorick

Yorick帶埋成村親戚老婆仔女加埋個鐵藣罩住你開party
係唔係繼urgot後既safest 上路pick

本身kt 留底個兩個

唔通我連中三場波膽

Build around 廢老+smeb
=降班
Build around deft
=入playoffs

講真Faker個樣真係啱晒做喜劇演員

Rather正式成為lms一員

呢個世界真係講命水，大家都轉咗隊
你睇BDD, 就一個舉四個
你睇GHOST, 就四個舉佢一個

有咩辦法唔灰

kiin bdd ruler組隊搵邊個jg sup?

走啦 wfc你係咩fans咩
自己盲撐lcs仲要求人地同你好好討論

係咪一定要舊人
暫時有個jg未有隊要, 拎過wc

冠軍打野

假假地都拎過wc 你估咁易請

係係係 8強賽區最撚勁
唔知邊個盲撐啦

玩達瑞文 打線無優勢又拎唔到頭刷唔到錢
大家互農 點解仲要玩

kt成隊除左bdd 打線都好弱

build around smeb

4大聯賽都有睇
都認同你TL同GRF既水平好接近 但G2唔敢講
只係唔明你點解要假設所有人都係lck撚

有冇人睇緊lpl

我幾時有假設所有人係LCK撚 我亦都冇盲撐LCS
LPL而家最勁呢個係事實 上年全部贏哂足以證明
我意思係話LCK已經唔係咁撚勁 其他賽區都已經相差無幾
結果比人圍插我係LPL狗 明明係班LCK撚睇唔起人先

呢個雷茲大

Old man Score

雷茲招大

咩事
Grf係咪賭外圍
又輸

想送kt落升降賽

完美演繹hater心態
做唔到世界冠軍就有得瘋狂恥笑

一代版本一代神
都係睇埋msi先有得講邊區到勁

Bdd上撚左賊船

呢個POST 真係廢到冇朋友
輸左就屌垃圾, 贏左就神 見風駛舵

明明廢先輸又要賴版本事

輸唔係垃圾，贏又唔係神既話，仲痴線喇

SB寧願ban jayce都唔ban draven
smeb>Gango
draven gango >>>>>> smeb

比D分析黎好啦, 見倒個結果出黎就回垃圾/神, 有意思咩

會唔會唔關版本事

我覺得Grf有幾個問題都幾明顯
Sword撚唔掂鬥士，會爆線
Viper傳統adc無咩carry能力
Chovy有時隱形
反而係sup同tarzan最穩陣

停夠未

想覆上面個ching話lpl最強啫
明明geng同五路世一rng都證明過比大家睇
咩叫一代版本一神
lpl今季都表演過fpx斬完ig轉patch就比rng斬番轉頭

Chovy其實似bdd個類 kda好靚 不過carry能力唔強
Tarzen先係拎grf咁強既主因 真世一

傳統AD係指邊啲
有冇例子

黑人 砲娘 個堆？
我覺得viper有時夾硬攞vlad cass yasuo下路出黎可能仲勁

BDD院長?

BDD搞笑?

BDD又MISS E

有冇中過鏈

黑人應該算係技能型ad

傳統ad應該係講要以走a為主,技能為support

即係炮娘q加攻速,w位移
汎既q位移,R加攻隱形

不過講到尾,印象中得ez,黑人,燼呢三隻d人會唔計做傳統ad
當然仲有犽宿魔鬥果類野,不過本身ad應該都係指射手多過指物攻輸出

KT 9成要打升降賽了

個人認為ASHE 偏向技能型

技能組上係傳統 係s6個年meta 搞到當技能型用

Aiming最後果波打得唔錯 kiin仔同galio又秒到Viper

今日睇到grf拎左第一條巴龍以為贏硬就出左去
見到你呢句先知AFS逆轉左
grf究竟留力定做乜鳩

我都呆撚左 見dread比人捉完就熄撚左
屌 好撚爽 有藉口比我開心下

打完skt就開始腳軟
如果有得打多次skt，有信心skt會贏到

爽撚死

但係ez算唔算ez都唔算好靠a

自膠，睇漏最尾個段

其實有冇人講下BDD勁喺邊
佢之前喺龍珠叫OK
去到Kingzone已經平平冇奇
而家KT成日拎LB行街
完全睇唔明佢勁喺邊 咁多人話佢勁

成個lms剩係得2個人夠班去lpl
一個係karsa,另一個係蛇蛇
其他連lpl尾班都未夠班

叫faker黎kt睇下舉唔舉到

其實個feel似kuro，穩但唔會outplay/carry
有時隱形咁

班SKT狗咪又係恥笑緊GRF
懶乜撚清高

就算而家GRF點廢都好SKT都無資格笑
因為GRF贏撚哂SKT呀屌
連AFS,GGEN都有,係佢無

SKT口吻: SKT係GRF隻私家雞
想講咁多隊真係得SKT啲fans最口賤

以前無論KT定SKT FANS都會笑KT係SKT私家雞

一隊第一硬
一隊出硬局

AF損人不利己！

都係嗰句啦
咁多haters 係有原因

MSF 而家出局先放開嚟打
有鬼用

條友miss完Q未

蘇牙屎柒夠未啊

G2廢夠未

一轉patch,g2同grf都食撚左屎咁

Twitch chat Pro miss q

一陣兩隊89輸哂 兔仔仲有無機會入playoff

冇

隊Vit又做乜鳩，連輸左幾多場

已經分唔到SK勁定VIT廢

又多兩鋪tb打

Dl 隻vayne 好廢

其實chvoy carry能力唔強既話
想問lck邊隻mid先係carry能力最高

冇 lpl隻doinb就強

Doinb自帶體系去到邊都可以carry成隊呢個真係勁
咁照你地講排名應該係doinb>caps>chovy

JINAIR>AFS>GENG>GRF>SKT

啱啱瞓醒，趕得切支持TSM

玩猿

邊個仲敢話Zven廢

TSM Niels

OLLEH廢到仆街

今場TSM應該Perfect Game

GGS全隊得康Sir叫好少少，可能因為係TSM出身

隊隊都玩VAYNE 得DL贏 你就知邊個NA第一

d隊見完ruler隻汎撚死grf之後即刻跟住pick

OG Niels隻Kalista 係唔錯
S5 打爆電狗

NIGGER送頭

Aphromoo 仲打緊

原來Aiming同Kiin仔 兩個mvp points都係500
Aiming都咁撚高既

KT仲要打多4場

Bang俾野龜Flame horizon

1座塔都拎唔到

其實100Trash 個新中路都唔係好差
係A字頭嗰兩件死都唔換走

Carry 能力唔強唔代表佢廢
依家中路講求穩定性大於carry 能力

講左咩

野龜贏佢100隻兵

Bang 開季打都唔似養老
而家真係擺撚到明係連打都唔想打
快快手打完等放假咁款

Bang去TSM啦

下季BDD去GenG 就perfect
Regional qualifiers

BDD今季入升降賽
夏季可以壓佢價

咁就陰9公

Schalke原來跌吓跌吓跌撚咗出來 VIT又跌咗落第五

汎係咪buff左
搞咩各大聯賽比賽係咁出 仲要係咁贏

Bdd chovy都唔勁真係冇人勁
今季季初bdd勁到傻
係隊友太重舉唔起
之後中間有d回落
Lck中路真係冇咩好過佢地

Btw,Lpl knight都幾勁

後期好大力 又難殺

對於100t上年出到國仲要屌打grex感覺好amazing

cody sun was the problem

grex

-.-上年係na黎講都算夠用
好過huhi條廢物先
同埋spring 個陣隻jg都仲係用隻正常既

FENIX隻AZIR帶呢舊KEYSTONE其實用唔用,佢W計唔計落去

見到牙BANG咁樣好心痛

今年EU PLAYOFF賽制幾有趣喎，G2同OG小組首兩名互片，贏左直入決賽，輸左落去同第一ROUND殺上黎嗰隊打決定決賽最後名額

佢應該好掛住wolf faker

條路自己揀，下一句你識架啦

為張綠卡姐，睇開啲

牙bang打開個銀行戶口,你仲幫佢心痛咩

Gen 今場輸 都可以落去陪KT

場場hea打，心痛如麻

唔知今日有冇得笑

唔覺得HLE贏到SKT
上限問題

D BP賽評都睇到呆晒

PAPA 去左邊, 成日都唔見佢CAST

星期六日都係LS

等睇我Thal證明自己

DLLM幾時先出Haru

Wolf而家點,之前好似話去左外卡隊

VAYNE!

SUP土耳其隊
排緊第2

個個都爭住用汎證明自己

又akali

又黎AKALI

點解NERF左先黎用AKALI?

等睇FAKER又爆

呢個PATCH有個細BUFF
可能佢地覺得可以用

全世界都玩VAYNE

buff番招R cd
隻野打上路靠住w+r都算safe pick
sustain就睇駕駛員能力

個個都要證明自己識玩vayne

係都要PICK阿卡莉

vayne我覺得算係ad標準
識玩vayne既玩其他AD英廢極都有限

khan

泰仔單殺khan

Thal證明自己啦

Khan笑撚死

thal hoball

Thal復仇戰

前SKT上路單殺現任

好彩khan 而家唔係世一
唔係比人恥笑

笑左

呀泰屠殺KHAN

skt game1 玩完

泰仔打skt係咪特別比力

後期又唔係勁
但中下輸lane priority
上路贏但比人單殺
SKT

teddy
上下路都出事

teddy交兩招死埋

第2條又係火龍 SKT應該爆炸

如果KKOMA跪低求牙泰
牙泰考慮回家

比人捉晒位

牙泰

痴撚線依個TP

都係唔要了

泰仔上路型完
依家個TP

Thal

報恩

牙THAL又送溫暖

Jinx肥到

jinx 肥啦

贏緊汎兩千幾

teddy cs輸到

SKT THAL

唔打teamfight既話預左要輸到inhib turrent
但打teamfight有隻咁肥既jinx都要預左30/70

TEDDY

teddy隻汎最多都係viper級數

TEDDY係咪以為帶HEAL
今場實比JINX射晒

mata

被動到

好撚憎jinx呢隻英

原來MATA有E都唔幫頂

Effort唔係仲係SKT咩?
MATA呢幾場真係唔撚掂

佢唔係自己q走咩?

打巴龍決定今場邊個win架啦
skirmish都冇得縮短到距離

SKT比人屈手長屈POKE都屈死
仲要輸緊經濟

世二khan 個金身

今場skt玩撚完

khan真係廢到

KHAN
不要試圖做些什麼

teddy一定心態爆炸

Afs>gen>Gft>Hle >skt

SKT呢個組合唔單捉就同人開戰

Cild留大

SKT呢場個感覺完全各有各打
想玩分推又推唔起

HEL JG同SUP啲視野分

faker個淨化慢咗

李星

玩完

又一個以為自己係Ruler 嘅adc

Jinx

TEDDY隻汎算吧啦

唔識玩 vayne 學人揀

SKT is back

SKT88

SKT

對線期開始比jinx屈到完場

好廢阿SKT